阿奇滿月前夕改出世紙 梅根刪走全名只留「薩塞克斯公爵夫人殿下」

英國傳媒近日揭發，哈里王子和夫人梅根在2019年兒子阿奇（Archie）出生後不足一個月，曾雙雙更改在阿奇出世紙上的姓名，其中哈里的名字加上「王子」一詞，梅根的整個名字亦刪除，只留下「薩塞克斯公爵夫人」的尊稱。